# README #

### What is this repository for? ###

* VISH 
* MUITA TRETA
* VISH
* SMOKE WEED EVERYDAY


### ITENS A IMPLEMENTAR ###

* Permitir o uso do widget na tela de segurança   --- FEITO
* Permitir diferentes audios serem configurados para tocar  --- FEITO
* Ícones e interface --- MARROM MENOS
* Monetizar

### Who do I talk to? ###

* MACKNIGHTER
* ASTRO